我想問一個愚蠢問題：究竟唔上前線果班係點諗

係怕痛定係怕自己冇咗未來

個政府已經都唔聽大家講野
再係咁落去送中條例一定會通過

難道之後2047仲會有未來？

純個人感覺：覺得再係咁落去前線越黎越少人，之後呢場革命就會完，我哋就會total loss

希望大家可以諗下有咩方法有咩手段可以去到我哋心目中嘅未來

移民要良民證

你一定係上前線嘅巴打

我以往一直都係和理非，希望透過人數去支持前線手足，俾佢地知好多人支持佢

但係過去兩個月我慢慢由和理非後排越行越前，算係和理非同前線嘅中間
先發覺，原來好多人出到嚟淨係得個睇字，不停叫人幫手都好似聽唔到
我冇份救火 我冇份派物資，我做到嘅只有落雨嗰時開遮 食煙嗰陣幫人 幫手搬屋 邊度要人即刻到

我諗我明白巴打你嘅心情，但唔係個個人都知道自己可以做啲咩
Sorry for 1999

每個人可以承擔既風險後果唔同

唔好學日本咁 逼人苦行式抗爭

可能我覺得政府無能同無民意授權，所以先諗宜家其實已經冇去路。

我都有其他想法，唔想衝擊嘅同路人都可以做好多其他野。

呢一堆行動都係需要直接打中利益中心。

如果唔係就同絕食一樣，傷嘅永遠係自己人。

前線嘅衝擊係我哋不滿政權同佢作出嘅不公行為，我覺得我哋呢幾次嘅逐漸升級係會危害到港共政權，所以佢地先作出好大嘅反應。

如果其他人都可以用其他方法做到類似嘅效果，咁就可以令到政權出現解決唔到嘅問題，咁我哋先可以同港共談判，爭取民意想要嘅野，例如：真雙普選等。

實際上大把人都係至在參與 場運動完左 前線比人秋後算帳 和理非繼續出post屌 然後第二日繼續番工 過多排啲人唔記得架喇

成本仲係太高，同香港人適應力太強

所以要比一個想法大家一齊去做，唔可以再沉醉係利益嘅快樂入面。

好憎呢啲post 唔好道德綁架自己同路人

而家再次走上前線勇武的成效已經係零

2014年928, 放咗八十幾粒TG可以觸法佔領79日

而家一個鐘可以放100粒，大家已經慣咗

勇武唔得，咪又返去和理非集氣，國觴日再開party lor